(提外話) since when恐怖份子可以隨便衝紅燈 HKpolice is above laws

起碼一兩年前已經係咁，一到燈位前邊就着siren或者只着燈，衝完就熄返。

For at least 1 or 2 yrs lah. Whenever the vehicles get close to crosswalks, they always press the alarm to signal for their "privilege" and to ignore the STOP red light. soon after they just turn it off like nth happens.

咁當然，其實gespopo有特權都唔係第一日嘅事。早喺2008/09年啲示威場合，講緊仲係清汶仲有老點雙輝個年代，對住啲示威者佢哋同而家一樣會借啲意摸弦你揼下你咁。不過果陣時第一仲未係好普遍，同埋果時初初有呢啲嘢，社會輿論仲係夾到當權者做下門面功夫咁。

犬隻不嬲50年代私刑打開黑社會 又收片
7,80年代做番門面功夫 照發生
不過依家浮晒面咁解

咁講果啲太久遠嘛。同埋計返而家啲四五十歲老差鬼都係2000年左右入職，睇壑唔係好關事

9月8日百萬人大遊行 請求美國國會通過人權及民主法案
9月9號就係美國國會復會日啦

而家係遊行定直接集會都星期四仲未有定案